點解我份人可以咁冇膽咁冇用

由中學到而家諗過咁多次自殺
都冇真係去自殺
我係咪真係咁冇用連勇氣都冇